使中國生態回復正常的是武漢肺炎

錦祥：蝗禍／黃禍
2020-Mar-3 | 癲狗編輯室 | 0

武漢肺炎冠狀病毒未送走，沙漠蝗蟲又兵臨城下，頗有《舊約．聖經》「出埃及記」景象。習帝就是中國的法魯王。據人民網昨日（三月二日）報道，為應對沙漠蝗入侵中國風險，中國林業及草原局發出緊急通知，成立蝗災指揮部，統籌防控工作。蝗蟲可能從印巴入侵西藏，或者經緬甸入侵雲南，又或者經哈薩克入侵新疆、雲南、西藏。此外，林業及草原局擬於本月召開「全國草原蝗災趨勢會商會」。一個武漢肺炎令中國工業生產陷半癱瘓，如果再加一個蝗禍，中國西南以至中部農業都會受重創。兩者表面上是天災，實際是人禍。
聯合國糧農組織稱，這一次始於非洲的沙漠蝗災，有可能延續至二零二零年六月，屆時蝗羣規模或較目前大出五百倍。中國林業當局緊急通知指，儘管專家認為沙漠蝗侵入中國風險較低，但一旦侵入，「將面臨發生規律未知、監測技術缺乏、防控困難等諸多多不確定性」。故此，當局要求加強預案演練。在以上黨八股修辭背後，只有一個簡單的MESSAGE：我哋未準備好。
之前，中國網上曾傳出浙江派出十萬隻鴨到巴基斯坦殲滅蝗蟲消息，但數小時後官方即闢謠。中國蝗災防治組表示，巴基斯坦並不適合以鴨子捕食蝗蟲方法來滅蝗。《新京報》以「十萬鴨軍出征滅蝗」標題調侃之。想深一層，既然有中國蝗災防治組，為何對非洲沙漠蝗可能入侵驚惶失措？原因很簡單，這些官方組織都是廢的。事實上，類似情況在武漢肺炎爆發初期早已暴露，只不過大家沒有察覺。李文亮醫生爆料根本改變不了武漢這場大炎難，原因是即使北京批准立即發警報，也沒有足夠的防疫裝備。這個情況可能至今也沒有改變。為何從一開始防疫裝備不足？因為當局從沒有居安思危的預警。更甚者，即使有，預算和資源也會遭挪用作貪污。
黨八股雖悶蛋，但間中亦有黑色幽默。中國國家林業和草原局緊急通知其中一句這樣説：「要以習近平生態文明思想為指導，充分認識做好蝗災防控工作的極端重要性，切實履行好林業和草原主管部門的行業管理責任。」真的有「習近平生態文明思想」這回事嗎？據美國太空總署最新發布衛星圖片顯示，由於武漢肺炎令中國經濟活動大幅減少，中國上空的空氣污染程度驟降。該署屬下高達太空飛行中心的空氣質量研究員稱：「這是我第一次看到在如此大的一片區域，因為一個特定事件而出現如此急劇下降。」一直令中國生態環境敗壞的是習近平和以往的北京當權者，使中國生態回復正常的是武漢肺炎。
長期只求量不求質的「現代化」使中國農地不單大幅收縮，而且土質敗壞。即使沒有蝗蟲入侵，中國的農業生產已面臨重大危機。以前經濟好景時，還可以靠輸入糧食勉強應付，但出口貿易崩潰，連買糧的外滙也欠缺。順便一提，即使不理風險復工，外國企業還敢不敢在中國落單？以目前情況，只能説：「企漏兼逢夜雨」。
天災接踵而來，你會説是習帝當黑，但我會稱之為人禍。甚麼高鐵、航空母艦、登月計劃的「高科技」都只不過是獨裁者的VANITY PROJECTS。病毒和蝗蟲這些低等生物足以令整個腐朽的制度現形。

梁錦祥

這些官方組織都是廢的。

武肺加油

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家